5k 砌機list求評

電腦壞咗 budget唔多 可以上多少少
想玩到lol 食雞都想玩到

SSD 好快你會覺得唔夠用，買大少少啦

主機板改b250
ram可以用一條8GB
唔要hdd
ssd改adata sx8200 240GB

一條ram夠玩咩？

淨係開steam+pubg+聊天軟體 夠用
自己就住用啦

Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-8100 Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 863
MSI 微星 H310M PRO-VH H310,DDR4,LGA 1151,USB3.1, M.ATX M/B HK$ 500
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 675
MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 3G GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060A3) HK$ 2100
<SSD>ADATA Ultimate SU650 120GB 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-120GT-C HK$ 285
CORSAIR VS Series VS450 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 289
FIREROSE F2 ISTPlayer PC Gaming USB3.0 Case黑色(1st-case-f2) HK$ 200
$4912

都係嗰包 我加多少少整多條RAM係咪會好啲

cpu可唔可以再好啲

5000蚊 得g4560可以揀
你有錢買其他U都得嘅

轉1050ti 啲錢換cpu
pubg都係玩到 不過性價比不高
建議食少兩餐 睇少套戲 上8代i5 有排你玩

無話好差 但其他位慳成咁，又落重本去ram度, on9

加多一千夠唔夠轉靚啲？

明白了 咁到時有錢先再加多條啦

budget多1000
轉i3 8100 $8xx
另外幾舊水 轉1060 6gb 25xx

lm